有Twitter嘅入黎同我report呢個日本五毛

香港メールニュース (@hkmailnews)：

佢原本係做一本香港俾日本人睇嘅免費雜誌，本雜誌收左皮，而家搞網上版。用香港揾食，但係佢嘅post全部都係鬧香港示威。鬧示威者嘅日本五毛好多，唔好同佢地嘈希望大家report到佢地收皮。

教學：

done

report死日本五毛

有無巴打 整合下 香港係點樣比中共一步一步滲透同各方面控制丫 整合一個中文版 再由其他巴打翻譯 比外國人睇到

［國際文宣］用英文整合中共係國際各個層面唧控制 令外國人都會有身受其害嘅覺悟

用咩原因好？

冇咩所謂

推！有無 Twitter report 教學

Done, push

未post左囉

狂retweet 5毛content reported

佢好醒㗎，佢自己寫嘅tweet冇野警，但係retweet嘅全部都係五毛言論。

report死用香港人揾食嘅日本五毛

報告左鼓吹暴力, 種族問題

report死用香港人揾食嘅日本五毛

report死用香港揾食嘅日本五毛

done!!

Done

屌那星 攬炒巴twitter 一萬人follow都冇呀

做野

Reported!!!!

Followed!!!

followed!

Reported

REPORTED

Done
Push

block柒佢算

fake account

lihkg 點用app 開twitter link?

想幫手report

click右上角，用browser開就會彈去twitter app

你冇睇開佢block係有用，要report到個acc俾人停用

*冇用

大家一齊report 呢排twitter一定做野

ok

快開twitter report

doneee 推 都on撚79 成日講示威者係收錢乜乜乜

Push

Pish

reported

推

回報左。多d人一起report

report死用香港揾食嘅日本五毛
佢係第一個，集中整得死佢就可以搞第二第三個

順便

集中port一個都未port得死
佢地應該係同一班人黎，係咁互相retweet
要整死佢地

佢地平時有用開twitter po生活野
難啲搞

成日喺度扮人扮中立先陰毒

report!

Reported!

請大家踴躍follow official ig @Eye4HK：

大家可自己放圖上Pinterest, Tumblr......etc
外國多人用既圖網就狂放吧，圖不是我放的，見到好IDEA 就要推

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

push

721 811

Retweet

9成9俾支共買起左做黨媒

report

donw

香港と中國本土の政治
香港と中國本土の政治
香港と中國本土の政治
香港と中國本土の政治
香港と中國本土の政治
香港と中國本土の政